廟街金威大廈接連確診 知情者指患者家人未送檢 已外出上班！

新冠肺炎疫情持續，廟街再有大廈出現確診個案，位於「指定範圍」內的油麻地金威廣場、吳松街金寶大廈、新填地街45A號、佐敦統一大廈B座分別各有一名患者染疫，有可能被列入強制檢測大廈名單。
《香港01》記者今早到場視察，有知情居民透露，金威廣場上月已有一名確診者，但衞生署未有將家人送往檢疫，患者家人其後確診，今次確診者的家人同樣未被送往檢疫，一家人昨晚及今晨已外出工作。知情者又稱，大廈至今未有聘請消毒公司消毒，僅由保安員及清潔工人簡單清洗，擔心大廈出現大爆發

金威廣場今早陸續有居民外出自行做檢測，現場人士透露，大廈上月有一名患者確診，她在區內工作，惟衞生署遲遲未將患者家人送往檢疫，最終再多一名家庭成員中招；而近日確診的患者是一名尼泊爾裔港人，他曾在附近垃圾站做清潔工作，間中到上址探望家人，其家人昨晚仍有外出上班，至今早還未被送往檢疫，居民擔心大廈再有確診。

現場人士指，大廈未有聘請消毒公司人員消毒，僅由保安員及清潔工簡單消毒，批評法團及管理公司草菅人命，「法團嫌貴唔肯畀錢」，令居民人心惶惶。

番工又唔會播到毒既
黨鐵,九巴,公司都係免疫

其實強迫驗果啲大廈都係自由出入
大家執到咁正，咪比機會港共行暴政

油蔴地啲北姑企街巧撚多
訴求係叫雞就真

係咪叫雞

最緊要就係返工

黎生

返工賺多日錢
住醫院點賺錢
唔使開飯啊
唔使供樓啊

手停口停啊

強制檢測又點，未有報告咪由佢自由活動

陳姑娘做野做一流

係咪一樓一大廈黎

點解d人覺得法團會俾錢，抗疫口號黎，要俾錢?不了

google街景

唔返工點交租
返少半日腦細炒鳩你

政府養啊？

買口罩都要自費

唔返工冇錢點買

個政府都幾搞笑

d市民又on9又會幫手捉人唔戴罩

同武肺deal左 返工唔會有事
最撚鍾意迫港鐵返工